連登係咪憎人富貴厭人貧既最佳例子?

賺得多既就屌人地呃錢
住公屋又笑人地窮撚 同痴線佬住埋一齊

This is HK:

笑貧不笑娼

見高拜，見低踩

做公務員(唔係狗)又屌
做保險佬又屌
做賣相又屌
做雞又屌
係又屌
唔係又屌

總之搵得多就屌
然後FG搵得13K又屌人廢 做爛市 但事實上做得13K都唔會有得選擇更高人工
住公屋又話同痴線佬一齊住不了 好人好者唔會住公屋
用報紙鋪枱食飯又笑人窮撚低賤

與其晒時間狙擊人地 不如用多D時間進步下自己喇

點解你一日開5個po

再多D都得
有發言限制?

屌你老味開月經po就用不推文啦垃圾

月經?
拎黎睇下

1